Angel beats 係永遠嘅神作

啱啱又煲完一次，喊咗

呢啲煽情搏人喊既戲, 點可能會係神作,
只係班生活上冇乜感受既人, 至會啱睇

神就唔覺
尚算好睇

完美世界觀，睇住啲人慢慢消失
你有無睇曬全套先

入坑之作，一係你推介套短篇神作比我睇下

clannad有意思太多 但係都唔覺神

未睇 睇下先

魔法戰爭先係真神作
屌打key社過氣催情垃圾

睇哂angel beats 真心冇乜feel

小圓

Clannad 係睇得好舒服 喊得好自然
人越大睇越感觸

d歌幾好聽

Charlotte先係神作

on9

拉左你清單

首次見證key社痴撚左線

After story先係戲玉

結尾完得太突然，個世界觀無AB 咁特別

布雷希亞德輕輕來留名

睇曬成套嘢喊都冇喊過
唔明點解啲人話好感動

睇完唔記得咗
點解男主捐心俾女主
應該係男主死先 但佢遲過女主去果個世界

AS 朋也老豆果part真係屌打

爛

Clannad都唔神 你返去含撚啦

好記得最後個5集喊到仆曬街,仲要bgm係團子大家族

有咩問題

既然講ab就key社四季睇哂先啦
cl kanon air

一套討論比內容精彩幾百倍既作品
仲記得當時第一話出完，剩係首op都已經幾十個分析文
有啲推斷文既結局寫得仲「key社」過而家果個

神作不至於 ，太短了 用24集做會好好多

key社作品好壞一部分係睇bgm

唔講咁多
鋼鍊

心諗極黑的唔知乜鳩個世界都合理啲

My heart your beats

Charlotte 神作 唔信可以睇下

不用分得那麼細 都係垃圾

唔覺得神，只可以叫良作
叫得key社三部曲果三套
連key社後作都未超越到

睇獨爛鬼卡通卡都睇到喊

你哋班可憐蟲嘅生命係零或空虛

唔撚好提
講明一年出一隻game總共6隻補完所有人同成個故事
結果等左4年換黎一隻同宣佈玩完

只能講如果出24集成件事會唔同晒

出gal 最好
想睇曬所有女既故事尤其是r18

Angel beats就算唔計感動位都係套好作品囉
設定 劇情 作畫 音樂都係上乘水準
成班係到講咩因爲冇喊所以係垃圾

Charlotte最尾急到

講真一個鍾意嘅角色睇咗10幾集拉柴咗點都有啲感觸

樓上大部份人都講緊唔係神作呀

銀魂係最好

同個班人認真
第1日上動物台 ?

利申覺得ab d歌好屈

誠哥都撐咗十一集

暫時未有動畫超越到睇完AB 嗰一刻嘅感覺

咁你睇得太少啦

黑子的籃球

睇得多過你啦

汐搵機械人嗰part

果一集成集都好正
搵機械人、講返老豆過去、坐火車回憶，三個炸彈同一集炸落來，點忍

AIR

係神作魔王就唔使做復仇者啦

南極、乒乓、惡魔人Crybaby

依家神作門檻好低呢... 定係「神作」一詞用得太濫

why not both
而家呀豬呀狗都可以做神作

呀豬呀狗未免太誇張喇
係我心目中能夠完結既都係神作，所以HxH不是神作

angel beats都拎出嚟講

讀緊中學睇第一次
出左黎社會做野睇第二次
如果第時結左婚有小朋友 希望可以睇第三次

真係睇到喊

講Clannad都算
AB已經回撚哂塘都仲吹奏

Angel beats 唔好話過神字阿 連好都講唔上啦
除左音樂突出少少 作畫以pa以言都係一般水平
設定多bug 劇情個構成又亂，人物多又描述唔夠
麻枝跟本就控制唔到，眼高手低
好心佢寫番佢gal劇本算啦，仲係度消費自己既名氣

見到呢個PO咁多人唔識貨 忍唔住登入黎反駁下
AB呢D咁既催淚大作都覺得唔好睇
唔係神作既人到底經歷左點樣既人生先會變到咁冷血無情 感動唔到
得罪講句唔識欣賞Angel beats既人根本無資格去玩KEY既任何新作

好多毒撚眾人皆醉我獨醒 叫你講咩神作又講唔到

慳d啦係到幫key社招黑
key社三大作cl air kanon提都唔提，係三大作面前ab挽鞋都唔夠班啦
唔洗講咩老屎忽舊情懷
ab劇情冇乜連貫性，係到臨尾先好似突然醒起自己唔係單元劇咁
d野又交代得唔清唔楚，咩都係無啦啦就爆出黎咁
冇時間鋪墊又冇時間沉澱，轉個頭就講第二樣野
仲要靠game同小說補完，都唔知到底佢係賣歌定係賣劇情
咪驗證左我個句阿豬阿狗都可以做神作囉
:我係神作
:我都係神作

催淚就一定等於好睇?
我樓上已經講左依套野既劣處,依度唔重複
我睇完成套動畫,可能佢背後想講既野好感人,好催淚
但佢包裝得咁差,跟本令到成個觀感係好差
得罪講句你依D咁既鍵子真係影衰哂key社,唔願面對現實

還可以啦
啲位幾感動嘅
如果個故事長啲會好啲

講得好

AB入面唔係LISA唱果D仲正

由舊登講到而家，變左年經

你覺得好睇咪好睇囉，下下吹到係神作，實有人唔同，何必逼人認呢幾套係神作
下下拎出黎講，咪等於幫key社招黑

當佢搞笑片ok喎